斬人事件 荃灣友入嚟！！（重要！！）

今日有2個好大嘅問題！！（歡迎各位再作補充）
第一，要散就一齊散！！！
今日我地去完荔枝角之後班藍衫即刻打人 等我地返到去班藍衫就全部消失曬唔敢出 就當！！ 就當前線無鬼，就當我地唔係俾人調虎離山，啲藍衫見到最前果批走曬去荔枝角先出嚟打人，但係我地喺荔枝角趕返去荃灣救人果時 全部藍衫消失曬！！一個藍衫都無，又會散得咁快？當中一定有鬼傳消息。1030散水，大部分手足走曬之後班鄉黑同刀手即刻出曬。所以！！下次要散就全部人一齊散 唔好再叫人自行決定走留 留低啲手足等鄉黑見我地人少少就打 一個都不能少！！因為今日嚟嘅唔只係荃灣人 仲有好多葵青友 所以散左都唔係所有人留喺荃灣架
第二個問題：下次要再集結性啲 消息流通快啲今日荃灣係打游擊戰 但係分得太多批人 我地太散 消息唔夠流通 先會搞到最前果批過曬葵芳留低嘅人都唔知 所以班手足唔夠人比藍衫打。下次打游擊唔可以再太散 盡量大家集結埋一齊游擊快走快散 唔好再散曬一批批 消息流通好重要！

消息流通就係靠天橋/現場哨兵手足
放料時，請試著用大聲公說
時地人事 起碼要有兩樣
單單一句「有狗啊」只會引起不必要嘅恐慌

乜你哋冇開gp咩

Push

1. 要大聲公幫手傳消息（現場唔會有人睇tg, group又有鬼，盡量現場發放消息

2. 轉場唔係唔得，但盡量唔好誇區，去返d步兵可以行到去既地方，荃灣人想留返荃灣，一誇區d人就散

每個人對撚狗既定義都唔同，今日係新界南總區個度，我地玩左陣石仔就比人射左粒彈，之後就話換場去葵芳。我想講既就係撚狗唔係應該要佢地佈哂防之後我地先再轉場玩咩？所以我係留左係個度撚狗，之後再行去葵芳。

利申 發夢

[red]我想問前線有咩權力可以貪戀啊？佢地全部都係隨時中彈，斷送自己10年前途嘅手足黎架！

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

- 分享自 LIHKG 討論區[/red]

前線果班人話11點前巡多一次二三陂坊就走
之後行多兩三步又話要慢慢set路障
你地知唔知果陣已經10點45分
咩叫11點前走呀
到最後分散晒d人
搞到勁少人行
你地知唔知做錯一個決定都會死人架！